有冇人知邊度有平平地既電子琴買？

二手都ok, 電子鋼琴 budget 1000內

深水涉？定邊度舊區會有呢？

推

二手區

Where

近排買咗呢部幾靚聲